(台測)加蠟味海盜4 天賦的禮物 3X垃圾暴族3

睇清楚時間幾點播
CC台又執柒左
可以直接睇到V台
<GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

1.傑克·史派羅船長（強尼·戴普飾）到達倫敦試圖營救大副約夏米·吉布斯（Joshamee Gibbs，凱文·麥克納利飾）但沒有成功，他被帶到英國國王喬治二世跟前，後者要求傑克帶隊，搶在西班牙人以前找到青春之泉。傑克的死對頭哈克特·巴博沙（Captain Hector Barbossa，傑佛瑞·羅許飾）在失去了「黑珍珠號」和一條腿後加入了英國皇家海軍進行私掠，他將是這次尋寶遠征的指揮官.......

2.在一座佛羅里達州中部的小鎮，七歲的瑪麗在她入學的第一天展現卓越的數學天份。她獲得一筆獎學金供她到專收天才兒童的私立學校就讀，但他的舅舅拒絕接受。他之所以如此，乃因瑪麗的母親曾經是極有前途的數學家，自殺之前致力於納維–斯托克斯問題（尚未被破解千禧年大獎難題之一）當時瑪麗六個月大。從那時起她的舅舅法蘭克便擔任瑪麗實際上的監護人。他堅信他的妹妹會希望瑪麗過「正常的」童年..

3.故事敘述從極限運動員變成政府特工的桑德·凱吉本被認為已死亡，但因致命戰士翔與他的團隊企圖利用危險的潘多拉盒子為非作歹，使得桑德·凱吉再次被找上，組成新團隊來阻止；而他也發現自己將陷入世界各國政府高層間的勾結和陰謀中..

6 00PM左右播了 隨時電腦大爆炸